Processo per direttissima
{{Infobox film
| name           =Processo per direttissima
| image          =Processo per direttissima.jpg
| image_size     =
| caption        =
| director       = Lucio De Caro
| producer       =
| writer         =
| narrator       =
| starring       =
| music          =Stelvio Cipriani
| cinematography =Roberto Gerardi
| editor       =
| distributor    =
| released       = 1974
| runtime        =
| country        = Italy Italian
| budget         =
}} 1974 Italy|Italian poliziottesco film. It stars actor Gabriele Ferzetti. 

==Cast==
* Ira von Fürstenberg as Cristina Visconti 
* Michele Placido as Stefano Baldini
*Gabriele Ferzetti  as Lawyer Finaldi
* Mario Adorf  as Procuratore Benedikter
* Adalberto Maria Merli 	 as Brigadiere Pendicò Zouzou  as Laura, sister of Stefano
* Eros Pagni  as Commissioner Antonelli
* Bernard Blier  as the judge 	
* Omero Antonutti 	 	
* Luciano Bartoli 	 	
	
==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 
 

 